有冇試過好認真咁做 無聊/on9野？

試過上網玩d小遊戲 入面有一part要解難

我真係好認真咁拎疊紙去寫低所有線索 然後逐個推論

雖然好無聊但係啱左又好有成功感

溝女

巴打成唔成功

其實好正，但係一個功利主義既社會，啲人完全唔識欣賞呢種趣味。

大多數人只會覺得搵唔到錢既野做黎係晒時間！

有冇巴絲分享下